其實有冇人計過 光復之後政府要賠錢比手足同其他受害者 筆錢要邊到黎

英國案例黑警對幾個已經被制服既示威者噴椒都要賠幾百萬英鎊
香港有成千上萬人比黑警TG毆打既受害者隨時明日大興都唔夠賠
狗官咬既手足一年起碼都要賠幾百萬
咁計法就算賣曬3司12局所有高層3萬狗連埋佢地屋企人都未必夠賠
仲未計埋受害者只會越來越多同埋光復之後要耗費巨額資金重建香港

炒三萬黑警家咪得仲有大把膠官

一係以牙還牙代替金錢賠償!

6.9 之後, D 狗D 官 所得收入, 全部充公.
全部都係非法所得

抄完家都填唔到筆數
隨時要學德國分幾十年抄

1. 凡係協助政權助紂為虐嘅企業同個人 ，除非證明被迫參與， 否則所有資產都會被充公所有。
2. 所有有份參與721恐怖襲擊嘅元朗村民將會 被收回丁權及相關土地權， 並且50年內不得在元朗區擁有任何形式的物業。
3. 所有香港警察成員必須要就佢哋所犯嘅罪行負上責任 ，包括以勞動改造補償所帶嚟嘅經濟損失， 並且終生不得從事政府工作。
4. 所有東突、藏區、內蒙、東北，以及廣東地區以外嘅中共公民 ，如果仲想留喺香港一片土地嘅話， 除咗要熟讀廣東話為主要語言同服雙倍兵役之外， 所有具備工作能力嘅中共公民每年亦要定時定候交人頭稅， 並且唔可以擁有超過一定數額嘅資產同物業。

暫時諗住咁多 遲啲再慢慢加上去

共高官產，用返回血劍

做狗全部要終身勞動

中國分期還
要求中國嘅政府填翻97後俾人用大白象食咗嘅錢
如果中國分裂咗就按經濟水平劃分賠償比率(除咗東突蒙古同西藏

唔好諗呢啲，可以ban哂啲大白象我已經心滿意足

手足係監獄就真係日日勞動

唔使賠呀
將佢地個健康碼長紅就ok

Free ticket to Siberia work camp

收下嗲唔得？

先由庫房賠,因為班無賴一定拉布

有份支持警暴的財團賠10%資產
DOJ班賤種其實本身有錢, 香港一層樓幾百個
DQ呢班人所有福利, 稅務優惠, 子女教書交懲罰性學費,父母住公屋/院舍即踢

其實一條友罰少少係夠比

郁班人直系親屬專業資格就等於已罰幾百粒

狗狗既器官

認真答
宣佈狗隊係非法組織
狗隊長俸可以立即唔比,mpf都可以食埋

班警親一定上街
涉反人類暴行仲恐嚇政府就可以砌武裝政變直接出軍隊

鎮壓呢次就ok

同堆狗隊有儲畜互助社, 呢度唔少錢
自古抄家係最快發達, 抄抄下一定夠

參考議員dq可以追人工的例
要班友嘔突係有法理基礎

班紅官為奶共亂判實際要清算一定係an eye for an eye,姐係用紅官的判例,定罪,判刑標準

行會陳智屍
律政屍條肥野的衰公潘樂土大把錢
有份屈異見者的資深大律師

呢班人抄一個等於成間狗屋

所有黑警，紅店不論大細企業一律抄家

功能組別有份支持警暴而且好有米
一定有人著草,西方國家未必接收
最有可能係去東南亞或南美

不嬲有錢有得傾
開期票幫手扣人就分一半做辛苦費
走佬的一律用現在紅官標準重判